[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (35) 水德島 生日快樂

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

迷你1輯 ALL FOR YOU

ALL FOR YOU M/V

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

會唔會太cute

精神食糧

多咗人 快咗爆po

仲有好多飯唔知有水晶post
麻煩大家喺出面娛樂台音樂台公海見到拉埋佢地入黎

我又執過#1同#2

其實男團黎講水晶算唔算係快爆po
不過見到呢度咁熱鬧都開心嘅

其實要展示可愛真係唔使做太多
不過呢啲可能天生
諗起某人成日po嗰啲J圖自拍

大大抗拒可愛都係一種可愛

因為其他男團既主要討論基地未必係連登

新post留名
樓主加埋成員youtube channel

因為新入坑既唔知

佢既可愛真係天生

建議可以整返個綜藝推介&舞台推介

依個要你地幫手諗下呀
我可以負責post上去
依家開始徵集各位既idea
仲有我排版能力麻麻

「我唔可愛 我型」 「찌!!!」

大大講野自帶奶音

每人交三個必睇綜藝「組合及成員個人」、 入坑舞蹈

交功課呀各位

哇 好難簡姐 媽媽的抉擇

係咪應該每人舉10個

我暫時諗到呢3個：

20200206 Idol Radio EP.492
20200215 全知干擾視角 EP. XX (唔記得)
第一集笑點多過第二集所以靜係推介15號嗰集
2017XXXX 我的小電視上半部

份功課越黎越大份喎
你地係打算畀埋條片既link？還是就咁文字要人自己去search條片？
如果加片既link又怕條片唔知幾時會死

越早交功課越着數
Source可以上維基搵

1. 無限挑戰-土土歌水晶特輯
原因：基本上入坑後必睇

2. 黃金漁場 Radio Star 20160601 & 20161130
原因：型造上好明顯 yg前同yg後嘅分別，炸醬麵事件、kkt 單獨房退房事件前因後果

3. Weekly Idol E280-281
原因： 全集無尿點笑到完場，散慢愛豆始祖誕生

1. 認哥 loop咗勁多次
2. SECHKY娛樂館
3. 柳熙烈寫生簿 2016同2020兩集都好睇

到最後總結係咪重組後既綜藝都要睇哂？
仲有入坑舞蹈係咪要埋舞台條片 依條好難答喎

舞台要貼link（等我今晚先搞先）
綜藝要寫明集數原因方便搵
可以同其他人重覆

更新版：
20200206 Idol Radio EP.492
2017年後再次得到一位後嘅水晶同日上電台睇落好開心
Guest DJ識講嘢又帶動到氣氛

20200215 全知干擾視角 EP91-EP92
重點係EP91 因爲可以睇到水晶幼稚園嘅運作

20170528 我的小電視 MLT50
重點是上半部 笑點多之餘可以留意下成員體貼一面

等你地組織下點present出黎
可以參考其他post既

直播版
疏

1.idol room E87 200211
睇咩叫隊長領導力
(E58 190709 大大solo自己上節目 全程比人哄)
2. 花樣旅行E01-12
大大同島主 超好笑
順便睇下小黃有幾勁 大大直播冇輸過
3.黃金搭檔 E01-13
大大同壽根 大根cp 根叔全程超竉大大

1. 三時四餐 YT&TV版
全部都係重點睇曬佢就啱

2. RUNNING MAN E326 飯小偷競賽
最尾水水大嗌我係飯小偷笑到我pk

3. Ok-hee’s interview E07 水晶男孩篇
睇完可以更了解水晶 啲剪輯都勁好笑

舞台嘅選擇都好多
我心目中已經有好多個想share

真係揀唔落

可以用歸類方便啲新入坑同想多啲了解水晶既朋友仔搵啲節目黎睇
例如用時期黎分如世紀未1997-2000﹑重組後2016-2018﹑4人時期2018-present
用目的黎分如搞笑類，舞台類，感情類......

好複雜喎
你要整個版黎睇下

好大既工程
等我今晚返去諗下先

辛苦哂

Btw 廣東話版維基百科都有水晶
不過暫時冇人更新資料

將中文版轉做廣東話咪得囉

世紀末1997-2000

解散後至重組前2001-2015
1. 20130416-20130709 20世紀末少年 第1季
原因：睇完會鍾意哂4隊1代團

重組後5人時期2016-2018
1. 20160601 & 20161130 Radio Star
原因：同金九拉火花四起

2. 20170525-20170601 人生酒館
原因：出道20年後再次選出新隊長、資深小黃金希澈全程高能、節目尾聲總結發人深省

3. 20171213-20171227 無根本青春旅行 SEASON 2
原因：算命環節80%講中左

4人時期2019-present

1. 20200207 媽媽睡著後
原因：應該係玩得最放既一團

// 原因：算命環節80%講中左 //
笑死 新飯見到實r晒頭

咁咪吸引到佢地去睇囉

其實我都成日睇返算命嗰集
之前好似見過有文字版但係搵唔返

一日一teaser

李壽根親自營運的《我獨自李食堂》將在明日開業啦！不到12小時的時間...已經有33000人報名！

唔知大大會唔會對架無人機好有興趣呢？

@Sophia_1Kyne

《三時四崽》於7月24日結束
《我獨自李食堂》於7月31日開播

其實200萬真係好微

寄望下Antenna算

島主係拍濟洲島紀錄片？

唉 就差2萬

其實如果本身冇機智band直播都差得好遠下

其實一日冇疫苗
未來兩三年真係好難開con
一聚集就會爆發
YG真係唔考慮開online concert?

有根叔接力係開心既
但冇得睇佢地又好似好空虛咁

有英文字幕嫁
島主好貼心

建議新飯真係睇下條片
裡面有
追債
清潭洞
話自己又some又有個孩子(？？) 其實講緊隻狗
話水晶完蛋了

강성훈, 주진우와 전한 근황 "오해하지마 여기 상암동이야"

姜成勳與朱鎮宇傳達近況 "不要誤會，這裏是上巖洞"

姜成勳傳達了近況。

7日，歌手姜成勳在自己的Instagram上留言說:"請不要誤會，這裏是上巖洞，稍後8點開始，不是TBS FM 95.1 MHZ，而是晚上朱鎮宇~"，並上傳了一張照片。

在公開的照片中，姜成勳以金髮造型自豪地畫着v字。在朱鎮宇身邊，姜成勳明朗地展示着自己的美貌，吸引了人們的視線。

另外，去年姜成勳因取消海外粉絲見面會、侵吞粉絲捐款疑惑、偶像外貌貶低等爭議而備受非議。處於各種爭議中心的姜成勳最終退出了水晶男孩。

강성훈, 오늘 TBS '아닌 밤중에 주진우' 출연…활동 재개 수순

강성훈 "논란의 아이콘 됐다…노래로 팬들에 보답할 것"

姜成勳 "成了爭論的ICON…"我會用歌曲報答粉絲"

組合水晶男孩的前成員姜成勳暗示將重新開始歌手活動。

7日，姜成勳在TBS FM(95.1㎒)《不是深夜中的朱鎮宇》節目中對自己的疑惑進行了解釋，並透露了今後的活動計劃。

姜成勳取消臺灣粉絲見面會、侵吞粉絲捐款嫌疑、貶低偶像外貌等爭議不斷。粉絲們還曾被詐騙嫌疑所困擾，但去年中期卻得到了無嫌疑的處理。但在此過程中，粉絲們要求水晶男孩退出的呼聲越來越高。姜成勳於2018年12月31日退出水晶男孩，與所屬公司YG娛樂也解除了專屬合約。

在當天的節目中，他說 "我成爲了爭論的偶像，想消除誤會"，"因爲有了粉絲們的愛，我覺得失望和憤怒也很大。我會用歌曲報答粉絲們。"

他接着說"從現在開始好好地解凍姜成勳，我想通過各種媒體自然、熟悉地接近大家"，"我會努力讓我的臉一直冷凍下去。如果一直相信的話，我不會讓大家失望的"。

姜成勳說: "(之前)周圍好像很少有人說甜言蜜語，並提出忠告。相反，我好像不想聽周圍人的話"，"希望大家寬恕我這個不夠、不懂事的人"。

라디오에서 청담동 얘기함 在廣播裏聊清潭洞

天氣非常熱
其實不是水果卡車，而是舊貨商的卡車
一個角落,讓車子卻總是過去了
這是一條讓粉絲俱樂部會員觀看的視頻
開玩笑地說是在清潭洞啊，讓粉絲們笑的話

此外
10年後也是花樣中年，想給粉絲們唱撒嬌歌
正在進行的投訴個案一點兒也沒有 全部無嫌疑

沒說錯一句話只是說冤枉，一邊唸叨着一邊結束了
只是奇怪地傳達的記者們成了壞蛋，結束了

Comment:
前團和前隊友都提到了嗎？沒有這個就算老上官

我也差不多隻聽到盡頭了... "從下面的觀衆來看，好像是在說'是'。" 只是我聽到的部分，至今牽涉的所有事件全部以無嫌疑結束，記者們卻寫成犯人似的報道，這算什麼？ 大概聽說過，想要抓住台灣主辦，但是抓不住，好像也有過這樣的事

@鳳凰天使TSKS

7日tvN表示將播出李壽根在江原道山村經營餐廳的新綜藝《我獨自李餐廳》。與《新西遊記》中的成員們一同出演的《姜餐廳》不同，《我獨自李餐廳》是李壽根一人負責餐廳的一切的節目。 《我獨自李餐廳》是油管頻道“頻道十五夜”的履行月球公約項目第二彈，第一彈是包括殷志源在內的水晶男孩成員們的合宿記《三時四崽》。

@源本是EE

分享好消息
圖一: 在duck ad投票成功拿下的地鐵廣告
時間: 7月12日-7月27日
地點: 2號線蠶室站
(是20秒的動態廣告 有兩個圖和圖二是一樣的)
圖二: nhjj為了感謝15夜製作組提供的圖 自費去做的巴士廣告
時間: 7月10日-8月9日
地點: 巴士站14-166號 上岩小學

cr: SECHSKIES應援&support房

@SECHSKIES_OFFICIAL

[LEE JAI JIN - JAEJU FILM TEASER]
水晶男孩李宰鎮的宰州電影(JAEJU FILM) TEASER

不過有飯之前講過個韓文有宰鎮給大家嘅電影嘅意思
原來個名意廿更加簡單

不過有飯之前講過個韓文有宰鎮給大家嘅電影嘅意思
原來個名意思更加簡單

其實宰州係咩意思？

宰鎮濟洲電影

食同音梗(?)

재주필름
係咪想食濟同音宰？
재주/제주도 =재진 주는
필름=file

點解唔畀follow?

年尾上MBC節目有道歉 不過冇指明邊單野
都拖左半年

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
【HoonyCafe 翻譯】
20200707 TBS《沒頭沒腦的朱振宇》- TEASER

我想將人類姜成勳解凍，把姜成勳的面貌通過多種多樣的媒介展現出來，親切地靠近大家。當然，我會努力地讓這張臉一直冷凍下去。

希望我親愛的粉絲們，如果依然願意再最後相信一次這個有很多不足、並且還不懂事的姜成勳，繼續一直支持的話，我會成為不讓你們失望的勳尼。

以上，愛你們。

完整版 coming soon…

條片有中字

@大於月半子

看電台節目的時候 剛開始是有點擔心的 面對採訪擔心他的心裡有所顧忌 所以就開始觀察了Hoony的表情 當我看到他的臉上留下的只有平靜 我就知道他真的長大了 真的變得越來越堅強了 我也相信他會一直跟粉絲在一起的 莫名的就很欣慰 也開心看見他慢慢開始走近大家的視線中了 Hoony永遠都是我認為最美好的

個節目名好有意思
請咗個無頭無腦嘅做嘉賓

真的長大
40歲人啦 當佢4歲小朋友咩

唔係4歲點會開生日party開足4日
人地譚校長永遠25歲
姜生年年都係4歲

姜生係育成系idol
由4歲開始養起

@鳳凰天使TSKS

#HOT商標權案勝訴# 法院在圍繞組合H.O.T.的商標權問題，在公演企劃公司與SM娛樂公司前代表之間的紛爭中站在了公演企劃公司的一邊。7日專利法院2部在H.O.T.演唱會企劃公司Solt Innovation以SM娛樂公司前代表理事金某為對象提起的商標權註冊無效訴訟中，引用了原告請求。
Solt Innovation在2018年H.O.T.演唱會準備過程中，從金前代表處得到了要求終止商標權侵害的內容證明。 對此向專利審判院提出訴訟，要求判決註冊無效，但被駁回。當時專利審判院解釋說:"先使用商標的人應該被看作是金前代表，因此不屬於無效事由。"但是專利法院認為H.O.T.商標權利人不是金前代表，而是SM娛樂公司，判斷之前的判決是錯誤的。

即係...？

永遠唔識長大嘅話
做錯事都會冇人話佢
因為佢仲係細路
腦筍都未生埋
係咪咁

@寶藍家老妖：SM前代表金某輸了，演繹公司贏了，因為有權使用的是SM公司而不是金代表，所以之前金代表提出的讓演繹公司終止商標侵害的訴訟是無效的

@這隻羊坐井等新專：解釋下，當年金京旭把H.O.T的商標權註冊在了自己名下，從sm離職的時候帶走了商標權，但是因為這個商標權的註冊是不合法的，所以專利法院判決商標註冊無效。

人地仲係成長中4歲BB
唔好對佢咁苛刻啦

@YellowLover_han

精選留言14 #三時四崽# EP.7-1

在德都搞到我好好奇 落左蠔油會係點

其實無野 咸咸地咁囉

都可以加蠔油嘅
其他成員可能食唔慣掛

其實蠔油都係食味精
韓國人係一個食味精嘅民族

[종합] 강성훈 "청담동 트럭 사건에 '인성 쓰XX' 돼…생각 없는 언행 죄송"

[綜合]姜成勳:"清潭洞卡車事件成了'人性쓰XX'…對不起 沒有想法的言行"

引發各種非議並退出水晶男孩的歌手姜成勳反省並道歉。

姜成勳7日作爲特邀嘉賓出演了TBS FM《不是深夜中的朱鎮宇》。

17歲出道的姜成勳說:"託父母的福在富裕的環境中長大。幸運的是，他還去了夏威夷留學，在這種情況下，他接到了挖角的邀請。"

DJ朱鎮宇問道 "17歲出道，成爲與現實背道而馳的明星，和普通人想法好像不一樣"，姜成勳回答說 "不懂事從17歲開始一直走。孩子般的心靈。至今還停留在那個年代，我曾一度被叫做冷凍人，大腦也被冷凍了。"

姜成勳還談到了'清潭洞卡車事件'。姜成勳拍攝中有廢品收購商卡車開過 "不是 什麼..."又說" 別誤會。這裏是清潭洞。不是什麼市場"，原本只有粉絲才能看到的視頻被傳播到大衆之間，引發了"人性爭議"。

對此，姜成勳表示: "這是摘取慶典視頻評論的拍攝。那天陽光特別刺眼。車子總是向前來來去去。只要我把場所移到附近拍攝就行了，我當時就想，只要馬上拍，就能拍完就馬上拍完。陽光燦爛的話，人就會緊皺眉頭。然後就成了訛傳。衆所周知，這是一輛水果卡車，但準確地說，它是一輛收集二手家電的卡車。聲音也很吵，因爲是向粉絲們公開的視頻，所以我很有幽默感地說'不要誤會，這裏是清潭洞'。對此，人們紛紛發帖稱 '清潭洞, 水果卡車也不會消失嗎’。 這並不是惡意的意圖。用'쓰XX구나' '가관이네來形容我的人性，真是傷心啊。什麼卡車都會經過, 可能會很吵，不管是什麼理由，想借這個機會對毫無想法的言行表示抱歉"。

姜成勳還說:" '不要誤會。是清潭洞啊' 成爲了流行語" 用苦澀的語氣坦白了。

接着姜成勳表示 "成爲了爭論的標誌。我認爲粉絲們的憤怒都是因爲對我的感情很深才那樣的。為了成爲非常抱歉和報答的姜成勳，我一定會把歌曲作為禮物送給你的。現在我將竭盡全力，不再讓大家失望。希望大家多多關照。" 懇切地拜託了。

都係嗰句
覺得嘈嘅唔搵室外地方拍攝？
佢認為二手家電卡車係低級車輛
唔可以係清潭洞行駛？
咁你又明顯話比人聽自己係清潭洞又咩意思
顯得自己好高貴？

靜係講呢樣嘢令人誤會
BTOB果單唔講
仲有hw數之不盡咁多單唔講

仲有 靜係同自己粉絲抱歉
冇同前成員和其他團粉道歉
仲話人狗無視係你
好撚嘢

강성훈 "청담동 트럭 사건 죄송..팬들에 노래로 보답"

姜成勳 "對清潭洞卡車事件深表歉意..用歌聲報答粉絲"

歌手姜成勳坦承了自己過去引發爭議的諸多事件，並向粉絲們表達了歉意。

姜成勳作爲嘉賓出演了7日播出的tbs FM《不是深夜中的朱鎮宇》。在當天的節目中，從姜成勳9年前捲入的數億韓元詐騙事件到取消台灣粉絲見面會、侵吞粉絲捐款疑惑、清潭洞卡車事件等各種爭議都一一作答。

當天，姜成勳就2011年因詐騙嫌疑被起訴的背景解釋說 "水晶男孩解散後中斷歌手活動時，在海外進行韓流公演事業的慾望高漲"，"當時爲了進行韓流公演而開展事業，但當時投資公司突然撤回投資，演出合同開始出現裂痕"。

姜成勳接着說:"之前父母一直幫我管理錢。當年，在得到一半資金援助的情況下，我試圖用自己的力量籌集剩餘投資資金，結果發生了事故" "開始四處借錢，在此過程中，演出申辦最終流產，無理地借來的投資金又回到了高利息的利息上。那筆錢無法還清後，就開始有人起訴了"。

姜成勳還說 "第一次去審判，如果律師承認公訴事實，而不是無罪。因爲聽說判決很快，所以第一次公開審理時就承認了公訴事實。" "那時好幾起案件一直進來，都受到了無嫌疑。如果一個事件的嫌疑被認定的話，之後整個事件都要一一被認定是嫌疑所在，但是最終被認定是無嫌疑的"。

對此，DJ朱鎮宇表示 "從那時起，人們不管說什麼，都會把這些話當作惹事鬼。即使委屈也不相信，感覺怎麼樣？"被問到這個問題時，姜成勳說 "只有刺激性的報道一波三折，被誣陷爲無嫌疑的事情被埋沒，感到很遺憾。"

對於朱鎮宇 "應該有很多委屈的時候吧"的反應，姜成勳表示 "很冤枉，我所能做的只有和粉絲在舞台上玩耍。雖然很鬱悶但是沒有答案。想着'時間會解決的'，就靜靜地呆着"。

對於2018年爆出的粉絲捐款貪污嫌疑，他回答稱 "(警方)已經駁回"。他說 "因爲是藝人，所以不會在合同上另外簽名。只是表示同意而已"，"受害者是粉絲們。買了票，但多數人沒有收到退款措施。我們正在努力抓捕詐騙犯。"

同年，姜成勳因在清潭洞"貶低卡車事件"再次成爲人們議論的話題。當時通過社區網站擴散的視頻中，他看到清潭洞出現的一輛舊貨卡車後說"這裏是市場嗎"，被推上了風口浪尖。

姜成勳說 "當時我正在拍攝會員粉絲俱樂部給粉絲們的祝賀視頻"，"車一直在前面來回走動，收集二手家電舊貨的卡車吵吵嚷嚷地開着，唯獨陽光燦爛，本能地皺起了眉頭。所以，對粉絲們說 '不要誤會。 這裏是清潭洞'，開玩笑地說。並不是惡意的意圖"。

姜成勳還道歉說 "無論什麼理由，想借這個機會再次對這種沒有想法的言行表示歉意。" 當朱鎮宇說"好像不是說對不起的事情"時，姜成勳說" '不要誤會'現在成了流行。不要誤會，今天是上巖洞。" 他說 "對不起粉絲們"，"真的交了很大的學費，正在學習很多人生"。

姜成勳在被問到"10年後會是什麼樣子"時，回答說"應該51歲了。希望那時也能撒嬌地給粉絲們帶來快樂的'花樣中年'，和粉絲們一起變老。"

對於以後計劃，他說 "成爲了爭論的符號。我認爲粉絲之所以憤怒，也是因爲他們有太多的感情，非常抱歉。我會努力成爲用歌聲報答的姜成勳。現在我將竭盡全力，不再讓大家失望。"

對於2018年爆出的粉絲捐款貪污嫌疑，他回答稱 "(警方)已經駁回"。他說 "因爲是藝人，所以不會在合同上另外簽名。只是表示同意而已"，"受害者是粉絲們。買了票，但多數人沒有收到退款措施。我們正在努力抓捕詐騙犯。"

喊賊捉賊

留意"젝키"兩隻字

睇死YG唔會做嘢
前成員仲要借個前團名搵食

@多一分相信：我自己覺得應該是因為 剪輯對粉絲很友好 但是一般人看會有點冗長 更何況是網絡節目很要求節奏感的

我幾認同

講緊四崽？

其實都係 一般youtube嘅片節奏會快少少

睇Workman就知
快到睇唔切字幕
所以網綜節奏慢係留唔到路人

係呀

認同
不過唔同嘗試啦 同埋目的唔同 起碼滿足到大大心願 小黃開心 羅奴還債 路人改觀
咁計效果都幾好

강성훈, 인간 벚꽃이 따로없네…청량美 넘치는 리즈 미모

公開處刑

致新飯及新入post既朋友：

你地應該會發現我地成日會提起前成員姜成勳先生
如果想知點解我地咁憎姜先生
可以由第7個post追起
追到2019年7月尾
就大概了解哂姜成勳先生對水晶男孩既傷害
謝謝！

“각하된 사건” 주장 강성훈, 민사소송은 여전히 진행중
형사는 ‘각하’ 민사는 2년간 제자리 걸음… YG 측에 사실조회신청도

主張"被駁回的事件"的姜成勳，民事訴訟還在進行中
刑警 '駁回"民事2年間原地踏步... 向YG方面提出事實查詢申請

7日突然出演TBS FM(95.1MHz)《不是深夜朱鎮宇》的前水晶男孩成員姜成勳(40歲)就台灣粉絲見面會事件表示"這是被駁回的事件"，認爲和自己無關，而且事情都結束了。一半是對的。他的台灣粉絲見面會相關的詐騙嫌疑等刑事被起訴事件在警察調查階段正如姜成勳所說被駁回是正確的。但是民事訴訟已經連續2年仍在進行中。

8日，據週日新聞採訪結果確認，姜成勳與台灣粉絲見面會的相關費用是3億8000萬韓元。據悉，作爲賠償損失的民事訴訟被告人，仍然在法庭上展開攻防戰。在2018年9月提出的該訴訟中，姜成勳先後三次更換了律師，目前由負責他的惡意回帖訴訟的法務法人鄭率的律師代理。

與姜成勳一起接受審判的還有'Hoony World' (姜成勳的粉絲俱樂部兼所屬公司)的General Manager朴某和擔任Hoony World代表的朴某的哥哥。據悉，姜成勳和朴氏共同聘請律師，但朴氏的哥哥沒有另外聘請律師。

姜成勳的台灣粉絲見面會是在2018年8月發生的。粉絲見面會代理公司方面表示 "姜成勳想以自己的個人所屬公司Hoony World的名義進行海外演藝事業，但是台灣當局詢問了經紀公司變更的經過，要求提交文件。對此，要求YG娛樂方面提供可以說明姜成勳個人活動的文件，但姜成勳方面反而通報解除合約。"

相反，姜成勳方面則針鋒相對地表示 "台灣粉絲見面會的簽證問題等都要由代理公司負責進行，但是因爲沒有處理好而造成了損失，所以沒有理由退還片酬等款項。"

據悉，在這一過程中，姜成勳方面盜用YG娛樂公司的名義，試圖威脅代理公司方面的事實被週日新聞獨家報道。現在正在進行的民事訴訟中，粉絲見面會代理公司方面3月向YG娛樂發送事實查詢申請書，對姜成勳方面事前對粉絲見面會的認知和YG娛樂公司的許可與否提出了質疑。

YG方面在4個月後的今天一直保持沉默，但在接受《星期日新聞》採訪時曾表示 "(對姜成勳的粉絲見面會)一無所知。"

姜成勳方面在民事訴訟中，對台灣代理公司方提出本訴1年後提出反訴。據悉，在數額8000萬元的此次事件中，姜成勳方面主張 "因爲台灣代理公司而未能舉行粉絲見面會，因此應支付違約金"。經確認，只有姜成勳和經紀人朴某參與了反訴。

像這樣民事訴訟還在進行中，姜成勳出演廣播節目，只刻畫了刑事案件部分。"不是無嫌疑，而是因爲被駁回處理的事件，什麼都沒有就結束了"，暗示了事件已經結束了。他還指責說 "正在努力抓住(台灣粉絲見面會)詐騙犯，沒想到卻逃跑了。"

姜成勳對節目主持人朱鎮宇說的 "這個問題(台灣粉絲見面會事件)與姜成勳毫無關係啊"的話表示贊同。

有人指出，就姜成勳粉絲見面會事件而言，由於國內外粉絲的損失尚未退回，民事訴訟正在進行，因此應慎重對待。受害的粉絲中也有很多人表示 "姜成勳事先從代理公司收取了片酬，但沒有舉行粉絲見面會，應該賠償粉絲們的損失。" 應該對此做出解釋的姜成勳和Hoony World方面，在事件發生後的過去2年裏，從未對粉絲們的損失發表過正式立場。

姜生真係講大話是日常
上個電台節目都可以滿口謊言
呃班海外飯唔睇韓網 咩都唔知
好心海外飯醒下啦
姜生兩年黎根本冇理過因台灣FM取消而損失金錢既小黃同姜飯
只係顧住自己D錢咋
寵飯人設真係用黎呃班咩都唔知既新飯咋

20200709 DC 台灣主辦發文1

오늘 선고기일 今天是宣判日期

題目原原本本事實上的名譽損害
今天二審宣判日待會兒再走
反正我就那樣 就算交罰款也沒關係
又有什麼好言相勸的？ㅎㅎㅎ
即使被判罰款刑，也只是說出事實而已
沒有什麼可冤枉的。^^
但是，如果有委屈的話，應該像神經一樣...
即使說出事實也能受到刑事處罰的韓國法律…

20200709 DC 台灣主辦發文2

항소기각ㅎㅎ駁回上訴ㅎㅎ

有什麼預想的傻瓜
反正都沒期待就走了，交了罰款就算完了
以我的想法
在我面前像雨天一樣，紛紛駁回上訴
一直出現嗎 我沒什麼不同
審判員就像機器人一樣馬馬虎虎，呵呵呵
審判結束後上班路上開車，就那樣從通知書裏飛出來的話災難支援金
想着將收到的東西吐出來，瀟灑地罰款呢？
爲了名譽，曾考慮過要不要向大法院上訴。
現在也還在苦惱中...
最近有違憲的可能，也有廢除法案。
之前被提議過，後來被擱置，所以苦惱中..,
一邊是膩煩呢 想要快點交罰款 快點洗掉啊
不管交罰款還是上訴, 一星期後再告訴你

唔知係咪本命魔咒 我已經成日上ig
但港站搞親既ig廣告應援我一次都碌唔到 反而狂碌到其他團

其實點先刷到？我d廣告成日係衫同化妝品 但明明已經follow勁多小黃ig

我都唔知 正常你睇開咩佢就彈咩
明明explore到都有水晶 亦都有睇開佢地啲野
啲廣告反而彈咗啲冇睇過既團出黎 好奇怪

申鉉濬回應前經理人剝削指控

同大大拍過乘飛機去

@源本是EE

新聞一則
標題: '三時四崽子'SECHSKIES, 公開合宿的最後一餐 "好可惜要離開了"
摘要: 合宿迎來了最後一天,已經習慣合宿的成員們表現出了可惜, "只要做完今天的飯就可以了嗎"。殷志源說到"我覺得可惜,要走了"。
此外JEKKI牌的盛夏地瓜吃播也將引起關注。最後的晚餐羅PD也準備了豐盛的最高級材料來進行對決。
油管完整版還有"三時四崽子"販賣部,賭上從巧克力到drip coffee等各種零食來進行的猜歌曲名字。特別是在遊戲中一個讓成員們堂皇的問題登場造成了更大的趣味。
請謹守今晚的直播。

過埋今日重有兩個禮拜就完
好唔捨得好空虛

水晶蒲下頭啦
一張合照都好

要張四人合照真係好難
畢竟佢地唔會做呢味嘢
除非係官方相
或者寄望下製作組post

所以咪話水晶嗰官咖廢囉
呢啲野咪應該佢地做嘅咩

咁4張個人照都殺
我要求係咪好低

真係好廢

韓黃好勁揪呀

又係得一集咋

冇半個鐘就同羅奴打架

諗諗下多數都冇
都係算

仲有好多內容未播囉
但得返2集

希望今集長啲

有啲想知最後場live會剪剩幾多出街

10幾分鐘度

🌔EP.8 끝부분만 듣고 맞혀라! 업그레이드 음악퀴즈에 자존심 무너진 네세끼 | 삼시네세끼 풀버전
10,974 人正在觀看

🌔EP.8 끝부분만 듣고 맞혀라! 업그레이드 음악퀴즈에 자존심 무너진 네세끼 | 삼시네세끼 풀버전
11,000 人正在觀看

真係好短呀
等左成個星期得15分鐘到

得一集仲要得14分鐘

睇TV版

今集真係好短

結果係冇長到既

咁多野未播2集真係ok咩

羅暎錫出黎開拖

個人認為剪輯節奏真係有D問題
用左5集去講第1日
去到第8集都係講到第2日既下晝
好多野仲未播 明明場live可以播多D
但前面拖得太慢
搞到路人都走哂
個view大跌

今集電視版同網絡版內容完全唔同
好奇怪
好似兩頭唔到岸咁

兩面播既進度差好遠
夜晚同羅PD既遊戲 播左幾集都未播到
但預告常出現
進度太慢啦

內容上嚟講就還好 可以睇得出真係有唔少內容播 不過可以少啲重複嘅位置（片頭片尾etc) 節奏再快少少or每一集播多啲 咁就冇咁俾人覺得播嚟播去仲係第一日

節奏太慢啦 網綜真係唔可以咁拖
如果今晚依集畀studio lululala剪
播既內容一樣 但時長應該得返5分鐘
寧願剪到快D播多D野
好過集集係咁拖

感覺可能唔係一次過剪哂10集搞到分量失衡
就好似作文唔起大鋼咁
其實有啲內容可以撥去水晶家系列

佢而家將所有野塞曬落最尾個兩集
搞到好唔平均 寧願佢有啲放花絮好過

yes 可以出多啲番外系列

其實如果狠心啲今日估歌仔呢part可以成part唔要
直接飛去夜晚對抗羅pd
(老實講今集有啲無聊）

節奏快會好笑啲
但少咗內容又會覺得可惜

其實製作組應該留意到個view大跌緊
應該要剪到緊湊D 但都係冇咩變化
一時一集好長 好趕進度
一時一集好短 播得好少野
今集真係好拖 EP8成集其實可以放去水晶之家播
播多D夜晚羅PD同水晶既對決
同第3日live既準備過程
我係飯都覺得越黎越唔吸引人去追依套網綜

今集估歌同前幾集估歌內容性質有D似
應該可以成集剪走或放喺水晶之家度播

我覺得studio lululala有辦法喺內容唔減少既情況下
將今集剪得更緊湊

BTW 製作組明明都已經有幾次製作網綜既經驗
但點解今次三時四餐既剪輯咁令人失望既
由前幾集開始剪到個節奏好趕客
網綜真係一D都唔適合

其實有啲可惜
佢地其實捉到鹿唔識脫角
既然做咗水晶家呢個番外篇可以留返fans導向嘅內容放係呢個系列
主線劇情可以剪得緊湊啲吸路人飯

水晶之家可以播長D節奏慢D畀飯睇
正式集數應該緊湊D播短D畀路人睇
羅奴製作組好少會剪得咁差囉
今集唔係飯 真係唔好睇哂或翻睇

今集有啲zip時間嘅感覺
有少少笑位嘅
唔記得自己歌記得女團歌囉

明明仲有咁多野未播
點解要搵D冇爆點既攝時間呢？
仲有攝時間都應該整個EP8-2啦
等左成個星期 都仲未播到同羅PD對決

今集真係起屋頂都長過佢
重有咁多內容下個禮拜應該cut唔少
上個晚晚餐都播咗兩禮拜先播完

估唔到水晶會識防彈首歌喎

一集晚餐
一集live
羅PD其實都係賣點黎
但已經消失左幾集
都唔知羅PD唱歌會唔會cut埋
路人應該想睇羅PD唱歌

老實講申PD係度唔會玩得太盡
話曬水晶大過佢地
明知差一萬人就到目標找數
都唔識把握機會最後衝刺
剪多少少內容真係好好多囉

但係大大唔記得自己首歌

其實依幾星期訂閱數增加大部分應該同機智有關
三時四餐既路人係有減冇增
要訂閱既一早都訂閱哂
過唔過到200萬要睇機智吸到幾多路人
仲有水晶24號播出前有冇李食堂預告吸到未訂閱既人訂閱
如果機智同李食堂都幫唔到手
24日前過200萬既機會係好微

反而識sistar隻舞

今集好似拖集數咁
純粹為咗之後一集晚餐一集live咁樣d集數就啱啱好咁
原本我以為今集會到晚餐
點知係黎個下午茶先 玩個遊戲就完左冇咩意思 煮又唔洗煮

係喎！！！我嚇親 佢地一聽sistar首歌就有反應

我平時睇開羅PD既綜藝都好少會對個剪輯咁失望

今集三時三餐係導演篇
正常收視會下跌
所以預計三時四餐既收視都會跟住跌

@草莓牛奶味的Haru

係 之前麻浦帥小子羅pd比人玩個集勁好笑
其實羅奴唱歌都唔差吖 柳熙烈去開live個次

麻浦帥小子羅pd果集個view好勁嫁
所以唔明點解製作組唔早D放羅PD出黎吸引路人

我都覺羅PD係賣點黎
有佢火花又大d 話題性都高d
假設下 晚餐係申PD 真係會冇咁好笑
可能真係因為羅寶劍係韓流巨星
佢一岀現 d人都會留意多d
水晶佢地個reaction都大d

申PD放水放得太勁
變得無火花

估唔到今集咁無聊反而會有人講

話曬都係fans
點都會就住水晶

係囉
依幾集冇左羅奴係度坐鎮真係冇咁好睇
要對決先有火花嘛

因為@草莓牛奶味的Haru 主動講嘛
佢有咁多follower
依家仲有大把人未知三時四餐

今集真係太放水
明明係個人戰 但野食大家分
變左邊個答啱都冇所謂
仲有係唔啱答到啱為止
搞到太平淡
應該一答錯就冇得食先得

羅奴快D返黎呀

下集好似連鞋都輸埋畀羅奴

依排治癒我既得老羅既三時 我睇緊美大 水晶 仲有閒著干什麼

輸剩條底褲

送埋畀羅奴囉
大大出發時條底褲應該係名牌黎

着住在德件奶奶外套畀水晶讚好睇

羅pd係搶哂野之後先放水
申pd係一開頭就放水
冇計嘅 係粉絲愛 我明白
如果我係制作組 我都一定放哂水比水晶

我要羅奴

人間消化劑

我會煮賣比佢地食

水晶啲口味好獨特

會變左羅奴的侍奉三餐

@鳳凰天使TSKS

7月10日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：9.6%、10.8%（-0.4、+1.1）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.8%（-0.4）
tvN《#三時三餐5#》：8.6%（-3.1）
tvN《#三時四崽#》：2.9%（-0.6）
tvN《#韓國好聲音2020#》：1.0%（-0.6）
tvN+Mnet《#I-LAND#》：1.0%（+0.1）

@韓流

7月男團品牌評價榜[星星]（6.9-7.10）~ 韓國企業研究所針對4828萬餘研究數據評定出男團排名。

37

@鳳凰天使TSKS

#三時四崽# 為了吃上烤地瓜，四人雄心壯志準備向節目組挑戰“100個踢毽子”任務[允悲]究竟四崽的結局會是....? TV版第09期中字

@YellowLover_han

精選留言翻譯15 #三時四崽# EP.7-2 哥哥們的拌麵一定要跟著做一次！這集笑點太多了體感時間真的好快啊

尋晚YT完整版結尾歌曲

在德唯一獨唱歌
冇諗過播呢首冷門歌

第1次聽依首歌

其實d留言好啱
至少四崽已經幫d路人對水晶改觀
已經好好啦

Wow 等新歌

等找數

希望藉節目團結到團飯同唯飯啦

入去睇埋comment

我覺得大大咁做好得意喎 同埋綜藝姐洗唔洗鬧人狗東西.. 見到咁多綜藝固定用佢就知佢本身性格有幾好先咁多人寵啦！

200萬啦

韓國啲人有位就入架啦
利申已舉報

咁快
跌哂眼鏡喎

應該都係同機智有關

等我都CAP圖認證先
等羅奴找數

仲以為到唔到二百萬

等找數
真係要多謝機智

開心到大叫 yeahhhhhh

真係唔知點解突然又攞出黎講
明明當年已經畀人鬧左好多

呢個咩活體複讀機好多時都譯呢種post

其實攞個咁多年前嘅綜藝黎講有乜意思
係咪有心人搞事

等羅奴找數先
果然係逢賭必輸

依個微博都幾經常翻譯一D幾冷門既負皮post

睇完條片又真係覺得冇咩野喎
大大當時都有同果個男嘉賓道歉